有冇方法改到啲相嘅日期

係電話過相落電腦，啲日期錯哂，有冇方法改到？